好唔開心呀

我係小氣鬼

分手

分你老母

分多幾次

身體開始take over我嘅情緒
好大壓力唔係 話好委屈唔係
會停唔到喊
不過喊多陣都要做嘢
冷靜下先

但*

分左手就唔洗喊

你分姐 關我撚事咩

咁你唔開心 分左手就可以解決你嘅問題

如果淨係一個like 嘅話，你都黐黐地線

咪咁膚淺啦 你唔好話唔開心就去死死咗就冇煩惱？
不如你行開啲 當比我靜下？

我唔會教人自殺嘅～我想幫你解決問題

又冇限制佢唔比句咁做，但我唔開心吓係唔得嘅
情緒又唔係我控制得到
已經好唔開心都仲send message扮開心仲唔夠
比我呻下......

佢*

自己真係敏感都on9

不過我諗過一陣就會唔記得

咁啦 唔好諗了

咁啦 分手啦

咁啦 你收聲啦

咁啦 你分手先啦

屌你老母我第一次block人用喺你度
一拍拖就會唔開心㗎啦你咪撚拍拖
分唔分關你撚事臭閪嘈嘈嘈
分 我分你老母 你老豆老母分咗未
見到你都唔撚開胃 抵你比條女飛

block我都唔緊要，分手就好

痴撚線